星期三，係關鍵。

唔好再返工不了，大家take 2日no pay 去換返自己未來。

依家冇一個好策略，但一百萬人成功上國際，要好好利用

話俾呢個世界知，就算我地係羊，都係一隻一隻有良知，有目標嘅羊

一支竹仔易折彎，幾支竹仔易折難

當俾最後一次機會自己，唔成功，唔係我地冇爭取，係政府嘅腐敗，佢無視民意

今晚我睇到嘅係和理非成功吸引更多人
勇武嘅有勇武嘅做得更有組織
加油啊香港人

真心要

每一個人都好重要
多你一個好多
一人一句就變一篇最有共嗚嘅家書

Push

每一個人都好重要，而家真係要保留實力

push

推

希望條例唔好過啦 一過呢個連登所有都會以言入罪

一個半個人有案底就好慘，但一百萬個香港人有案底就根本唔係問題，支持全港市民都唔好介意會留有案底，去爭取香港自由

一定出

號召番今日個一百萬人再出

已cap 圖 呢位會員可以諗定有案底點搵工

香港人個心未熄
你見有好多人好關心，今日就係好好嘅例子

依家唔單止條例閪，係個政府根本當我地冇到，我地只係中共嘅atm

我地要政府正視民意！

唔好沉

唔洗淨係中環

旺角，尖沙咀

呢d都好重要

天佑香港

我地要嘅係一個合理嘅回應
唔係一個 閱 哦

我愛香港

香港值得我地瞓身保護

佢係我地嘅家

咩嚟

依家證實左和理非冇用

係咪香港人真係身嬌肉貴d？係咪行下都會返工不了？

今日有100萬人出嚟

呢100萬人入面有邊個覺得今日遊行完得到嘅回覆係合理？

請你地行多一次，話俾林奠知，我地有幾愛香港，佢一意孤行嘅後果

6月12號 星期三 組織們醒覺吧

其實今日如果早d衝，真係有機

End game都用time travel，點解我地要放棄任何一個機會？

階段式勝利✌️

星期三 你可以和理非 你可以衝 最緊要出黎
罷工罷課啦
依家真係whatever it takes 咩都要試

一條紅隧都可以收佢皮

星期三有冇大概時間

係佢開會之前

早上七點半

瞓啦柒頭留係度搏屌？

如果咁岩612有一大隊車係紅隧死火可能有得玩下既

12號 嚟多次

block鳩你先再討論

星期晚已經要

青馬，機場

pish

講野小心啲 唔想你未到星期三已經喺差館

已經上網check左
上午1100開行政長官質詢

受夠官腔回應!

如果冇人lead一樣冇料到
同埋要spread開星期三既重要性同呼籲佢地出黎

今日好後悔行完就走，依家睇真播睇到好嬲，已經決定一定要再出！

含撚啦柒頭 呢到冇你嘅事

感覺最欠缺係無左個人號召，搞到資訊唔集中，就算個個有心，都唔知點做，幾時做

冇
起碼 我有到場，我話俾林奠知，佢唔係大撚曬

*直

了解 絲打有冇建議

星期三班黑警做好晒準備會唔會仲難衝？
有無妙計？

其實
只係欠一句屌你老母
一激起
你就會知點做

反工咁攰，不了

出嚟！為自己，為今日出過嚟嘅100萬人！

你全家死

見到啲人走我都呆撚左
個一百萬人勁快就冇左
得返幾丁友 一定比人清硬

仲有咩藉口做和理非 畀人踩撚到上心口喇

好掛住天琦有勇有謀又有號召力

唔係應該星期二晚咩
星期三放工D人先出已經玩撚猿啦

今次人人都係梁天琦

三個臭皮匠 勝過諸葛亮

何況我地唔止3個？
我地可以係100萬個梁天琦

收皮喇垃圾仔，返去繼續呃steam啲送錢優惠喇。
不過今次唔好撚好再放上網比人知比人笑喇on9仔

人地仲未完，你就咁快講星期三

集體落旺角食宵有冇得諗 政總範圍太大 要嘅人太多 始終深夜出到黎嘅人一定唔多

唔通下年先講？
你去旅行都識plan行程啦

胡椒水彈！

點都黎 屌你老母 香港我地架！

點解係星期三？

已cap 圖 呢位會員可以諗定你屋企女人點比人姦殺死

日撚日都吹關鍵 依家又唔出去幫手

返緊intern應該點請假好？返學校睇拎醫生紙諗唔諗得過？

可能遊行冇一個leader係唔得
但罷工罷市唔需要leader
香港人自己話事
一齊唔翻工！

明知依家冇勝算
點解要咁固執？

繼續交你老母稅

星期三 包林鄭

大學用途要好好利用

呢句真 當全香港嘅人都唔驚留案底同有衝就唔好縮嘅心 香港人一撚定贏
利申 等大粒嘢號召

2014 雨傘革命 和平理性 最終失敗
2019 百萬人大遊行 和平理性 最終政府宣佈六月十二日恢復二讀
香港需要既係示威 唔係和平理性既合家歡大遊行
遊行已經做左 今日大家已經做左 非常成功 過百萬人
但政府根本無視
先利用警方獨特既計人數方法 報稱只得24萬人
後利用TVB洗腦式醜化示威者
唔理星期二晚定星期三 需要既係更強硬既示威 而唔係遊行 希望大家會企出黎

警太就裝備升哂級
我地呢？

我知巴打你想講汽水 豉油同彈彈波
下次唔好用縮寫講啦
好多人會誤會㗎

屌你老母

幾廿歲人唔好咁幼稚
呢度唔係兒登
唔好小學雞啦

個撚個係屋企開post鍵盤戰士
贏都變輸啦

我依架話屌你老母臭閪呀 cap低圖睇吓我點搵工呀

想問下星期三朝早集合？
因為個日返凌晨，放左工可以即過

菠蘿 好好味，可以消暑解渴。

而且如果你真係想個日多人到
就快啲出個整合post
無論係時間地點目的裝備等等
比起咁樣純討論 直接開個post俾人share仲快
得返兩日
好想救香港 好心痛

明白個種無力感

今次一開始我都覺得冇用，邊有人上街
但今次我發現，香港人真係未死心，真係重好掛住香港

所以今次可能真係最後一次去用呢個心痛，憤怒嘅心情去完成

如果唔係，就再冇如果

推，希望更多人睇到

星期二晚到星期三朝早先係關鍵

噴漆 家用滅火筒

遇左俾人屌，但係唔好咁傻係度講咩汽油彈呢樣果樣暴力犯法行為啦；
你地咁樣做係會令到原本成功既和平遊行，反修例示威；爭取國際關注既遊行被有心人

咁你報咗警未？

香港人就係賤

全部同我入黎

當然

冇人想見到第一滴血，無論係警察定市民

我從來都冇要人受傷嘅心

唔撚好再用和平方式去解決問題喇
行動一定要升級

我霸你屋企有乜用
我促住你屋企人先有用嫁嘛明唔明
入唔入到去都係失敗,人地最緊張既野都唔知係乜點玩

唔覺有成功

可唔可以比條建制成員，政府子女名單去各國領事館。。

遇左俾人屌，但係唔好咁傻係度講咩汽油彈呢樣果樣暴力犯法行為啦；
你地咁樣做係會令到原本成功既和平遊行、反修例示威，變成得唔到民心既活動；憑呢D少少既力點會可能鬥得過政府既武裝，你話綿羊又好港豬又好，香港人都唔會支持呢D行為；
而家應該要爭取國際關注同壓力，迫政府讓步，武力只會令政府更多借口去做佢地要做既事。
加上係度呼籲武力犯法行為，好大機會會被捕；好好諗下來緊點樣和平抗爭好過作無謂犧牲啦，除非你已經準備好去德國政治避護啦....

包圍立法會 唔好比人入 讀佢老母

一早講左 星期三係關鍵
宜家香港人寧願翻工定包立法會
睇你地啦

小學雞道理
人地打你，你可以揀還擊，但你會俾老師罰

但呢個世代
我會選擇同所有人講佢幾仆街，之後令佢冇朋友，連老師都懷疑佢

塞人塞車癱瘓政總立法會
等佢哋連工都冇得返有冇得諗

唔係
政府機構先係最重要

有巴絲提過

佢地可以用電子郵件投票

第一 自己友比人扯入去一定要救
第二 黑警逼上黎一定唔可以向後退
第三 要有受傷同食胡椒既覺悟 一係你唔好企最前
第四 前線人員盡可能拎走黑警既裝備例如盾牌
第五 必要時要反擊唔好一味捱打

利申 發夢見到d人咁做 班黑警潰不成軍

星期3 做定個整合
唔好再比人清場
係時候拎返個主場

好唔忿氣
大家星期三要再出嚟
到時唔係遊行
係最後機會！！

其實係要改變係要一個過程，唔係一下子就可以做到。岩岩既上街活動會引來既連鎖效應，可能係: 國際壓力、中央叫特首收返、照通過等等，每一個結果都有佢既consequence，唔係其中是但一個Party控制到。但係咁多人上街就一定係對收回條例有好既效應，大家應該冷靜，保留實力去睇下一步應該點做，而唔係去一味衝。

星三一定要出黎
希望有組織/leader可以比一個明確指示大家
今日遊行立場表示完 唔受理
12真係最後一次

有冇人搞開藝術嗰日想玩噴畫呀？
有嘅就記住帶啲用具出街啦

無知一問 星期三個表決係幾多點開始

又話6月9號決一死戰依家又星期三先係關鍵

必須更有組織

11點開始開會

咁你支唔支持？

我諗要星期二凌晨 搞到立法會開唔到會

拖唔到太耐

見到政府呢個視民意為垃圾的回應，一定激怒更多市民，所以已經夠哂位俾各大黨派呼籲11、12號包圍立會，有需要時更可以考慮行動升級！

借放

有冇九龍區既既巿民家下肚餓想落旺角食宵夜

54運動都係咁

射波射星期三定四好？
打工仔我都想日日留守 對唔住各位

連登仔式衝擊不了， 一團團傻閪橋手拖手行行企企口罩又冇裝備又冇
再整埋嗰啲一沖即散嘅鐵馬陣真係睇返我哋以前做嘅嘢 真係尷尬到冇眼睇

星期三既大家 會有心理準備面對咩
亦都會比今日做好更多保護自己既操施
無左遊行消耗體力 先係好時機

推 絕對不能容忍成長既地方變成咁！！
屌你老母臭閪撚鄭蚏蛾

六月十二 寧為玉碎 不作瓦全

由於係現場既人同警方好難有正面衝突
我建議想買物資嘅朋友可以買以下幾樣物件
有助影響警犬執行力同情緒 可以減低佢地戰爭力同為戰友們爭取多啲時間

主要
1. 雞蛋

2. 汽水

3. 鼓油+wasabi

利用1-3 可以有助影響對方衞生程度 擾亂對方陣營及判斷力

次要
4. 食用油

5. 波子

4/5可以有助減慢對方速度 為自己爭取更多時間

歡迎補充！

汽水 油炸鬼 彈彈波

會員: 交你老母稅 ID:51920
三毛狗, 分化, 惶恐天下不亂

BLOCK柒你條垃圾狗

各位勇士你好
好遺憾陪唔到你地
只可以做小小資料整理
希望可以幫到大家

[69抗爭] 冇病吖嘛 連登仔諗住用財技去抗爭？

[6.9後續] 不如號召全球人類6月10號一齊沽空港幣

最暴力既公民抗民 就係換哂自己d錢做美金、英磅、日圓.....

其實如果香港有百萬人唔交稅，政府會點？

遊行政府無視 全港市民罷交税 政府可唔可無視？

今日遊行完真係令人好不安
覺得香港好無前途
依家仲發現連燈有好多人諗住用財技去做抗爭
真係諗起都驚驚地
不由自主去咗ATM撳咗1萬蚊砸袋傍身
吖今日有成100萬人遊行
人人都好似我咁，銀行咪好大鑊
呢個世界有樣嘢叫擠提

擠兌（也稱為擠提；兌是兌現，提則是指提款）指的是銀行或金融機構被大批的存款客戶要求提款領回自有的儲金，通常發生在銀行的營運上有重大負面傳聞之時，銀行遭遇集中且密集的提款，很可能支應不及而宣告營運困難，倘若未得到其他援助或讓擠兌情事減緩，則該銀行極有可能因此宣告倒閉以及信用破產。

原理

銀行接受客戶存款時，實際上是銀行向客戶借錢，屬於債務的一種。 而銀行接受存款之後，並不是單純地把客戶的錢放置保管，而是會把這些錢發作貸款、或者投資，以賺取當中的利息。 所以銀行內所擁有可動支的金錢並不等於所接受的存款總額。 因此，當大量存款客戶在短時間內要求提款時，銀行並沒有足夠的可動支金額來支付這些提款金額。 此時銀行等於無力償付債務，也就是破產，這樣單純由存款引發的破產事件即為擠兌。

11號晚過去包圍立法會大樓！一齊堅守到12號！

反對修訂逃犯條例

老實講 係咪誇張左 就算通過左 捉一個都好麻煩 要過咁多程序 仲要係老屈果種 大陸有冇咁無聊咁樣捉人呀 一年最多咪捉幾個 不如過23條或者取消五十年不變 直接公安全面進場仲同你玩法律就死啦

d撚屌幾多點到

未到立法會大樓已經走晒啲人，個個經過金鐘站就直入地鐵。中途條隊散到好似完左場咁

member買laser pointer 最大watt數個隻 射撚到眼都盲個隻member

69不散，612再會

我相信公義

各區千其唔好亂 唔好將d巴士站牌 垃圾筒搬出馬路

唔好沉

俾多d人知

就算係靜坐，都係一種表達方法

612救天琦

如果和理非非無用，總有一日會逼成勇武

同69一樣

想衝嘅小心，要有組織辦事

想話多次俾世界知嘅，就齊心再講多次！

星期三唔好再非武力抗爭啦

衝要小心 要合群
一把聲音叫衝就唔好諗，唔好停，呢下齊心好緊要

利申:我發夢太公話佢發夢諗到

和理非最大作用是吸引更多人注視
各有各做都唔差

612再聚，人夠便食，齊齊晒冷

有無睇過星期日檔案
中共為左達到目的 係唔會驚麻煩
你可以查下中共一年用國家幾多錢維穩

巴打你係咪好似呃steam錢 跟住俾人ban ac？